點解會有人撐backup佬

明明一開始係backup佬話達哥先，達哥咩都無做過，成班小學雞就走去話達哥。到依家搞大左件事達哥迫不得已先開聲回應
到依家都撐backup佬係咪on9
原本好地地，其他人backup都無野，係backup佬得寸進尺都可以話達哥錯
難道達哥好心都有錯？